%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Experiencia}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Dependienta de moda} % Job title
    {El Corte Inglés} % Organization
    {} % Location
    {Oct. 2016 - Actualmente} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Atención al público para la venta y asesoramiento de moda.}
        \item {Gestión de pedidos y mercancía.}
        \item {Implantación de tienda y escaparatismo.}
        \item {Control de stock e inventariado.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Auxiliar de showroom} % Job title
    {The Gallery Room} % Organization
    {} % Location
    {Ago. 2015 - Oct. 2015} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Especializada en marcas de moda, belleza y estilo de vida.}
        \item {Atención al público.}
        \item {Organización de eventos.}
        \item {Organización de reuniones con marcas y clientes.}
        \item {Manejo de la comunicación corporativa.}
        \item {Gestión de campañas de marketing.}
        \item {Gestión y envío de documentación y mercancía.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Becaria comunicación} % Job title
    {The Gallery Room} % Organization
    {} % Location
    {May. 2015 - Ago. 2015} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Especializada en marcas de moda, belleza y estilo de vida.}
        \item {Redacción de notas de prensa.}
        \item {Seguimiento de marcas en medios de comunicación.}
        \item {Gestión de eventos y reuniones.}
        \item {Seguimiento de campañas de marketing.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Becaria documentación Periodismo IV} % Job title
    {Universidad Complutense Madrid} % Organization
    {} % Location
    {Oct. 2012 - Jun. 2013} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Gestión documental de publicaciones del departamento.}
        \item {Gestión de bibliografía de publicaciones del departamento.}
        \item {Gestión de eventos.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Colaboradora redacción} % Job title
    {Diario Siglo XXI} % Organization
    {} % Location
    {Sep. 2012 - Jun. 2013} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Redacción de contenidos de artículos de moda y actualidad.}
        \item {Entrevistas y preparación de material.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Becaria redacción} % Job title
    {Grupo Noxvo} % Organization
    {} % Location
    {Abr. 2012 - Jul. 2012} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Redacción de artículos relacionados con medios de comunicación.}
        \item {Seguimiento de la marca en medios de comunicación.}
        \item {Entrevistas y preparación de material.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
